求日文教學youtuber介紹

大家有無睇開邊幾個覺得有用又有趣？
唔一定要係好正經上堂個款既「教學」，生活小小，類似日文交流既形式都可以

大J

上網個d模擬 商用對話，效用大唔大？（一個客一個員工）果種

如果有少少日文基礎 可以去聽下d asmr 當然唔係R18個堆 係真係介紹下化裝品啊 唔同野個d 學多d生字 聽下d句子順唔順 又可以聽下asmr放鬆下

同問，求介紹